［突發！］有一條廢老屌後生仔嘅片 ...

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

推

咪一樣又係文革式既批鬥，logic無變一樣出事

logic 冇變，變嘅係今次批鬥人嘅係佢哋，叫做幫學生、後生仔女解到圍

你地就係要分化廢老同後生仔
你唔阻止不突止
仲要幫埋一份

*人地

喇，我就真心為國家好既，依家班藍絲玩分化倒國家米，無理由陪佢一齊顛既

我都好愛國㗎

你咁咪中佢計一齊分化香港囉
d廢中廢老見一見亂見分化就反左先架喇

係做就拍片懶煽情屌9佢文革式分化，最大責任當然係正苦度

不評論
不過幫你推下

任何形式嘅分化都唔得？分化為咗第時嘅團結都唔得？咁同「暴力就唔啱」、「分裂國家就係錯」有咩分別？